有無人覺得認真撚同回帶撚好煩

屌

係

佢地天生一對

次次回帶都要認真回 想點

留名

真係好撚柒